隻貓女大肚 有咩要注意？

前主人棄養 我領養左隻貓女返黎 點知貓女原來有左bb 我第一次養貓 仲要隻貓懷孕 有啲不知所措 我帶左貓貓去睇獸醫 話似就生得 有冇巴絲打有經驗可以分享下？

點解唔問獸醫

比隻bb我

墜胎

真心想要bb

搵醫生check 下有幾多隻bb, 驚佢生個時生唔哂會有死胎

大約有左3-4個月就生得，通常3-4隻

連神醫都唔睇睇邊個

連登人人知天下事個個都有專業資格

貪心的小狗全面進場
最好免費送一隻俾我啦

利申：獸醫牌醫生

再中出

迫佢食西瓜

打定先

好打耳

啲乞貓撚真係好撚嘔心

我領養過3隻貓女 都係自然生
你緊張啲都係交俾獸醫好啲

埋單

準備定個籠比佢
要比布包住個籠

正常佢自己會生到
但如果生唔到要開刀！

你同貓女感情好唔好？
如果普普通通 你都唔好掂Bb

俾個紙箱佢做產房 等佢安心生bb
雖然天氣暖返 但最好都預備定幾個暖包 bb好易失溫死
最好就預備啲補品俾佢 等佢可以回復得快啲
我嗰陣係俾雞湯同雞精佢

記得我隻貓女就生嗰時搞咗一大輪
但結果佢靜靜雞係地板自然生咗

唔係人食嘅雞精
雞湯係自己煲唔落任何嘢 醫生教嘅

真心問可唔可以領養一隻，求聯絡方法。

要比但係唔好比太補 BB係肚入面太肥對貓媽好危險
寧願生完先補返

極度懷疑有仆街貓義工已經混入連登

生個時留意下佢順唔順 不幸卡住左你要幫手拉出黎 個陣我隻貓媽要咁做

加油

正呀有丁

咁當然要睇醫生check咗先
起碼都要照超聲波睇下有幾多隻
得一兩隻梗係生完先補
我意思係點都要預備定俾貓貓先

我個陣係比多左糧同野食佢 佢變得勁有胃口

生完影相 好想J下貓b

乞貓b撚全面進場

之前我屋企貓女失驚無神生左，餵Bb真係好辛苦，不過佢地好可愛，咩辛苦都唔記得

好撚得意

唔好食生冷野

樓主小心呢度D人
希望母子可以一齊生活

點解自己隻貓比人中出左都唔知

你條女俾人中出咗 會唔會話你知？

岩嘅 就算你條女俾其他人中出都唔會話過你知

BTW養貓有幾可出街?

以為個個好似你條毒撚咁咩 唔洗出街24小時望住隻貓

無錯 如果剛剛出世嘅貓就要好似毒撚咁24小時睇實
慢慢長大咗就可以唔理佢 放起屋企等佢自己玩

要養就幾隻一齊養
千萬唔好送貓仔 一出世就要人地骨肉分離好慘

係咁你又問人點解自己隻貓比人中出左都唔知
九唔搭八

人地講貓 你講條女 貓同條女點撚樣比較呀 唔知邊個九唔搭八先
你想ON9 我咪陪你ON9囉 柒頭
同埋樓主隻貓大肚 引用你24小時睇實隻貓 俾返小小意見佢唔得既?

呢個係比喻黎 唔係比較ok？
自己講到好似知道隻貓幾時俾人中出咁

真心都想養一隻bb